放心，誠哥絕對尊重合約精神 長實曾向撻定業主追差價

長實曾向撻定業主追差價

唔係次次win,蟻民反抗有望

收人皮者 人亦收其皮

誠哥又唔係專登唔賣俾你，班業主真係好冇道德

樓主我撐你

呢個要推

屌買家班狗奴邏輯好𠹌有問題，咩一日未到手一日唔係你？俾𠹌哂錢唔交貨已經係問題
乜能嘢合約？買嘢有根有漒，法律上已經係有效力銷售証據，意義等同合約，一買一賣已成交，噚晚嘅事如冇今日cut 單已經按正常運作，今日討論係兇宅單方面cut 單，而出錯責任完全係兇宅內部，銷費者有權利追討，追唔追到，告唔告一件事，唔好乞兒前，道德綁架後咁講你道理
各買家未需上庭無需俾💰已有幾個部門可協助，已成功判罰幾年後再民事豐澤仲得
咪𠹌以為自己好柒醒，做開狗你嘅事
利申：冇買，睇唔過眼啲𠹌樣扮嘢嚇鬼

咪因為葡萄囉
如果佢哋買得切佢哋仲會扮清高咩

同個商家講道德會唔會係最大的笑話
有著數就要尊重合約精神
冇著數就做人要有道德

佢楂到你痛腳一定掟9你上court

呢單真係有得玩，建議幾千單先send 去銷委會、海關，零成本，等老李不能用一個post 加300 解決
之後再睇結果，法律意見
有冇高手整個sample 可以send 去政府相關部門求助？

講得啱
如果係下午發生 成件事就唔同左
會有一大班人屌兇宅個網廢 令佢買唔到
又會話無心賣就唔好撚賣
今次咁多人屌既源因係好簡單
凌晨時間發生 只有少數人知

大財團仆街唔屌

屌班貪小便宜嘅市民

打官司啦 唔好撚煩

君子愛財 取之有道
人唔笑狗都吠

買樓簽既合約好多時對發展商有利
買電器的條款亦對電器商有利

呢單野誠哥梗係告鳩你啦

好撚肉酸

同香港人講權益就算吧啦
你有幾何見豬圈啲豬有爭取過任何野